入唔到gta online

連線超時
有冇人都係咁

Same

玩唔到diamond casino

入到未

有冇人入到

玩緊

玩到了